bragi headphone 問題

岩岩入手點解會有d 運動record 係個app 到😱